一人放低一個香港經典電影

我先 胭脂扣 次次都睇到眼濕濕

伊波拉病毒

喪屍片種的濫殤

無間道 卧底片始祖 影響深遠

自此以後 電視入面全個嘅黑社會都係警察卧底

三五成群

英雄本色

打蛇

我屌你老母 邊個踢我

秋天的童話

鎗火

我讀得書少

頭d

我叫你做食屎狗呀食屎狗

神經俠侶
旺角黑夜

十年

花樣年華

東成西就

巨星雲集，人人都唔顧形象地搞笑，非常難得。

葉問系列
逃學威龍

古惑仔系列
港劇經典

我就叫神仙b 人起朵你起朵

王家衛三部曲